武漢又有示威

又收美田佬錢

再衰泛民搞事

支持武汉警察狠狠的殴打这些闹事的废青

又搞事

泛民又搞事

推

武漢嘅警察仲好過香港

大把新移民都係咁屌popo 係衰過城管

全部槍斃